而家全部人係咪應該開始學武術

跆拳道，柔道，泰拳等
等到時遇到黑社會都可以自保？

功夫再好也打不過洋槍
不過好過冇咁解

人地拎刀你肉搏有咩用